{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60415&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화아라펜션"
    },
    "text": "海が眺望できる美しいペンションで、各部屋から海が眺められます。 夕日や海の眺めが楽しめるのが特徴で、個別バーベキューも楽しめます。 ペンションの周辺には、東幕海辺、江華アルミエワールド、電灯寺があります。 入室は5時から可能で、退室は10時までです。 ペンション内には無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 ペンションでは屋外プールを有料で利用でき、プールの営業時間は5時から8時までで、水着と綿のTシャツを着用する必要があります。 ペンションではバーベキュー施設と炭とグリルのレンタルができ、時間は2時までで、利用可能時間は24時までです。 炭とグリルは個人所有物として持ち込むことはできず、現場で支払う必要があります。 当日予約及び当日利用をご希望の場合は、事前に業者に利用可否を確認した上で予約をしなければなりません。 客室は最大人数を超えてはならず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは出入りが不可能であり、未成年者は保護者なしで宿泊利用することはできません。 本人の不注意により紛失や毀損が発生した場合、利用者の責任であり、火災危険物質(火薬、爆竹など)は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "ペンション内には無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "東幕海辺、江華アルミエワールド、電灯寺があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはどの時間帯に利用できますか？",
            "answer": "プールの営業時間は5時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルや炭のレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルと炭のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質(火薬、爆竹など)は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用規約はどのような内容ですか？",
            "answer": "客室は最大人数を超えてはならず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットは出入りが不可能であり、未成年者は保護者なしで宿泊利用することはできません。本人の不注意により紛失や毀損が発生した場合、利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金変動がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 439
    }
}